你無我咁有型有錢有面有地

如何面對
狂打賞主播的白痴

爸爸 check到我哂藥醫

一check只得七十幾
親戚想打撚死的目光
你無我咁有型有錢有面有地

點解樓主咁得意
但個pose始終少人知
剩下絕望舊ID
都只得 萊斯很喜愛荔枝

打賞升級升上公爵
才知啲錢洗咗落g

二十六萬用得好 爸爸想供樓身家得二仙